{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/loft.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 로프트"
    },
    "text": "このホテルは永登浦区仙遊洞2路72に位置し、地下鉄2号線および9号線堂山駅12番出口から徒歩5分の距離に位置しています。 ホテルのロフトは全客室がモダンで絹の床で仕上げられており、エアコン、薄型TV、休憩スペース、電子ウォッシュレットが設置されたトイレ、浴槽、無料の洗面用具が備わっています。 また、冷蔵庫にはミネラルウォーター2本が無料で提供されます。 当ホテルは24時間フロントデスクとツアーデスクも運営しており、旅行者に利便性を提供しています。 ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなど様々な客室タイプを提供し、チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは12:00まで可能です。 ホテルロフトのレストランであるBRIXではイタリア料理を楽しむことができ、朝食、中華、夕食など様々な食事オプションを提供しています。 このホテルは弘益大学との距離が3kmで、タイムズスクエアと国立中央博物館との距離はそれぞれ2kmと5.9kmです。 金浦空港からは9kmの距離に位置し、ソウル中心部との距離は7kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは永登浦区仙遊洞2路72に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには地下鉄2号線および9号線の堂山駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室はモダンで絹の床で仕上げられており、エアコン、薄型TV、休憩スペース、電子ウォッシュレットが設置されたトイレ、浴槽、無料の洗面用具が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランであるBRIXではイタリア料理を楽しむことができます。朝食、中華、夕食など様々な食事オプションも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何時からチェックイン可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何時までチェックアウトすることができますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは24時間フロントデスクを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルは24時間フロントデスクを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ホテルから弘益大学までは約3km、タイムズスクエアまでは約2km、国立中央博物館までは約5.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは金浦空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルは金浦空港から約9kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはソウル中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルはソウル中心部から約7kmの距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 443
    }
}